《英雄聯盟》玩家被停權因為在遊戲中劇透《復仇者4》

《復仇者聯盟4：終局之戰》可說是近期最熱門的話題，為了讓觀眾有最好的體驗，導演羅素兄弟貼出公開信呼籲全球影迷不要爆雷，而《英雄聯盟》官方似乎也力挺這件事： 它們懲罰了一位在遊戲中爆雷《復仇者聯盟4：終局之戰》的玩家，讓他停權了三天。

該位玩家在 Reddit 上面貼出了 Riot 發給他的電子郵件，表示他因為爆雷而遭到停權三天，在這封郵件當中 Riot 表示：「我們知道你很興奮的想要和其他人討論最新的《復仇者聯盟》電影，但向那些還沒看過這部電影的玩家劇透並不是個好行為，因此您的帳號將因此被暫時停權三天。」

真係好撚戇鳩

論壇禁止劇透都話啫， 九唔搭八

係game嘴炮封ac都on9啦

呢隻game既cs真係好撚霸權